【真愛無價】港男戀上明日香人形娃娃 喜與老婆添寶寶：我家添了新成員

真愛無界限，繼日本有宅男迎娶動漫女角初音未來，哈薩克有運動員與吹氣公仔拍拖結婚，香港也有一名男士情訂動漫《新世紀福音戰士》角色明日香，不時與明日香人形娃娃在網上放閃，近日更宣布喜訊，正式為家中添了新成員，公開一家三口合照曬幸福。

明日香死忠Fans謝天榮最近在Facebook公開喜訊：「我家添了新成員。」一系列相片中，除了明日香娃娃外，還有一個女裝嬰兒娃娃。由媽媽明日香抱住嬰兒，謝天榮站在一起影全家福。

其實，謝天榮更早以前已在網上公布與明日香在一起，並替明日香娃娃取名為 「Mochi」，會稱呼Mochi為「老婆」、「香姐」，更不時會在網上放閃。

今次宣布添丁，引來網民關注外，也有支持者留言祝福：「要幸福啊」、「恭喜你，做爸爸」、「恭喜你喎，你個囡似媽咪多啲」、「等待寶寶上學去」、「人各有志」。

過往謝天榮公開與Mochi的生活中，不乏一般情侶之間的活動。在《新世紀福音戰士》 中，明日香的生日是12月4日，因此謝天榮上個月也沒有錯失慶祝時機，為老婆送上一部 i Phone 12 ProMax 做禮物，引來網民點讚外，也有不少人表示羨慕。

痴線佬

邊位巴打

開心攪唔到人都無問題

祝福

咁拍拖結婚都係為咗屌閪啫
佢犧牲心靈交流同時又免卻女人帶嚟嘅麻煩
其實無問題

就等於有人寧願要肥婆都要大波
有人寧願要飛機場都要瘦女

搵到自己中意既人生
有幾多人有勇氣去實現

好過去老強執屍偷拍嘅

有人為真愛偽娘都受
有人為靚樣變性都受

可能好過搵真人😥

以為台灣人

會唔會有日痴咗聽到佢老婆開口同佢講野

可憐港男連登仔未來

佢有冇同個公仔做愛?

Sorry講錯,應該係用公仔自凟.

嗚呼哀哉
喜亦成哀
偶爾一角
巧有常樂

佢話無
幫個公仔清潔好麻煩

戀物癖
但佢開心就得

平時都聽到都唔岀奇啦

你去啲教會都會聽到啲耶撚話聽到耶蘇/上帝同佢哋講野

烏托邦老鼠

呢種應該係精神病既一種

根本就係精神病黎 幻覺幻聽又唔睇醫生去信神佛就會出事

連登巴打？

點解佢會咁勇做訪問..

lm

唔在意其他人目光,跟求自己既幸福快樂,有何壞處,又無影響倒人
你話佢拎埋個公仔出街當眾屌西就話痴線姐

永結同心

邊駛幫佢清潔 老婆咁大個人唔識自己沖涼咩

あんたバガ？！

都叫好眉好樣呀
RESPECT

有啲人日日俾條女煩搞到成日唔開心上感情台呻就個個覺得ok
依條友俾一次錢買隻娃返嚟自得其樂就個個笑鳩佢
講真依條友精神同情緒應該健康過大把俾有女友 / 有老婆嘅所謂正常人

有啲似圖太郎

佢點知的

李報國同款

米要成日同老婆沖涼

佢話冇陳過佢, 冇可能

「個女似老婆多d」

肯定冇愛之同武肺

好過嗰班畀錢買相嗰班毒撚 畀咁多錢閪又唔屌到
等睇一陣啲留言全部都笑鳩佢 但其實自己成日都畀港女玩

香港唔意外

依條友好出名玩吹氣公仔來講

同個公仔扑野會唔會戴套?

港女又逼到一個港男痴線

老婆點用佢送個份生日禮物？

點解明日香訓出面？
訓訓下一腳吔左明日香落地點算

屌，梗係要零波麗

恭喜晒

其實好sad

梗係中出任屌啦

係囉，係香港搵到自己快樂其實都幾難
難得有人搵到，仲要勇敢上報受訪
祝佢幸福快樂啦

Now：爭取同性戀合法化
Next：爭取人偶戀合法化

自己開心就得啦

其實佢又影響唔到人
佢開心就得啦

呢個post啲人變晒平時日屌夜屌嘅左膠
又支持又祝福又剩

個樣正正常常

對住明日香打飛機完美演繹經典場面

比人問個老婆賣幾錢或者讚佢老婆個胸好軟佢會唔會唔開心先

佢當人老婆，點會係為屌閪
分分鐘每晚都同公仔傾幾個鐘計
為屌閪叫雞都得啦

無傷害其他人有咩問題？好過九成連登仔，人又毒口又毒

開心咪得

佢冇傷害任何人，甚至乎好勇敢
所以唔應該批判佢
（不過我都係覺得有少少恐怖）

雖然我個人接受唔到
但佢自己樂在其中
又唔會影響到人 有乜所謂

好過啲廢中廢老搵唔到女 又要返大陸
之後仲要比人呃錢走佬

一個廢老嘅人生可以帶3-4件大陸老婆嚟香港
呃完公屋就走佬，再攞綜援
所以都係呢個港男好啲

無影響人佢自己又開心
我覺得作為局外人無咩資格批評佢d乜野
總好過因為無女就變成仇女周圍鬧人係雞果種人

洗就麻煩，其實都係屌舊膠，有冇套都無分別

個公仔邊忽似明日香

好同意
我响交友apps都同兩個靚人妖成日傾計
佢地涶涎我嘅身材
我貪佢地個靚樣
仲不時交換裸照

拍拖娶老婆要忍受埋女人嘅通病
我寧願做無腳嘅雀仔

本身唔合法咩?

搞唔到人自己high算數啦

因為個公仔無女人嘅缺點，佢先會當老婆。

佢會同公仔傾計，係因為公仔無女人嘅奄尖腥悶。

為屌閪叫雞？有幾多男人畀得起一個月31日嘅過夜錢？佢而家一次買斷可以連屌1000日。

簡單嚟講個公仔有女人嘅優點無女人嘅缺點，所以先有人當佢老婆。

上過蘋果日報

實有啦射曬入去

自己開心就好
好過貼比班閪婆 又煩到自己

認同個公仔冇女人既缺點
但唔認同佢有女人既優點 因為佢優點只係冇女人既缺點

明日香左

有冇綾波麗

自己鐘意咪得囉
btw女權係時候出嚟吠喇，物化女性喎

好幸福

好能正

竟然係你既未來
你好可憐

幾幸福丫

佢老婆病左會唔會帶佢去睇醫生

有無圖 香港有靚既人妖架咩

屌

其實覺唔覺得依單新聞好八婆？
當事人真係唔正常，但關我撚事咩。

如果日後人形娃娃有體溫 比到基本反應
又會不會覺得有問題？

好奇佢會唔會同個公仔扑？

Universe 25

好想屌

個記者......新聞價值真係......
Sorry，我認真咗，大家笑完算啦

合法就應該可以真註冊同攞應有的福利。
既然同性戀得，人偶戀都應該要得

係我就會戴啦
呢啲位通常難洗到仆街

有，傾開果兩個都係廿歲出頭，纖瘦型，下面剃哂毛。
唯一唔完美係未隆胸。

相就唔放喇，真係朋友嚟。

幾錢個?

好難得 香港trans 既普及程度好低
不過如果佢地有食藥 唔切蛋既話會好短命

過來人注意衛生係好嘅

睇左好多次，都係覺得上集好睇啲

咁就冇咗冇套既快感

人地鍾意的野點解話人痴線姐
可能人地睇你鍾意的都痴線
要尊重

信念咁强
respect!

會唔會搞埋個bb公仔

好驚個公仔突然自己郁同講野

想知明日香點用到部iPhone pro max

我又覺得唔係無新聞價值既
個世界的確有戀物癖的人
無罪的

好過用手打J

普通飛機杯都已經難洗，更可況係呢啲牛龜咁大、咁多曲線嘅物體

又報佢

最緊要自己開心 睇過蘋果關於佢嘅報道
睇得出佢係真心好幸福 真係當女朋友咁錫
其實人哋開心咪得 每個人都有自己唔同嘅品味
都唔知點解咁都要笑9人

通常有兩款
一體式同可拆式陰道

如果係可拆式，內射完跟手成舊拎出嚟洗就搞掂

（成日研究呢啲人偶，將來都諗住買）

眼神楚楚可憐

遲啲話個女崇拜佢想同媽媽一齊侍奉自己

你估toy story咩

正正經經去叫雞啦，唔好要阿媽擔心

個個原來明日香黎

專業

好似ali條仔

岩呀，唔覺有咩問題。佢自己開心，又冇傷害到人。
而且咁樣的關係冇背叛冇欺騙，幾好呀

呢啲娃娃好重，洗又麻煩

enjoy yourself

呢位港男好有細心
幫佢老婆買衫 set頭 重為佢佈置成間房
幸福可以好簡單

認真
於人無害
自己又滿足
完美人生

勇氣呢樣嘢
唔係個個有
自問就無

開哂樣 返工點見人

成班憤世死毒撚笑人毒

要真人的話最重要有閪

究竟一間有幾大先可以兩邊都有窗
仲要唔係痴埋

個娃娃好慘

你都on撚99食賓周
點會冇問題呀
個個都係咁人類下一代玩完同滅絕啦

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

帶佢老母出街食飯都得啦,接受訪問有咩問題.

個人喜好唔影響到其他人其實無問題

晚晚無套精盡人亡

咁似吹氣公仔。個閪一定好臭

係唔係第2次訪問?

唔中出點大肚

好過啲仆街搞細路

佢重有自己間房, 可以日日屌個公仔, 好多連公仔都無添啦.

完全唔知邊個係明天瓜

淨知人形公仔一定初陰

放侍產假？

呢排咪要肝崩壞3

on99 果件死物來嫁

老婆都唔搞
有冇尊重過老婆即係話老婆冇魅力啫

跨物種戀愛呀

佢有問過老婆啦！唔出聲就當你應承架啦

明日gem?

裝返個 siri咪可以傾計

柏拉圖

有你呢種人基因，人類一定有希望

呢樣嘢我唔係咁清楚

女巴膠

連佢都有拍過拖
唉...

記得好似之前都做過訪問
講野談吐正常過9成連登仔
起碼人地忠於自己
人地又冇影響你就咪咁多齮齕啦

肯定係啦，窮人更加要生多啲，等國家有永續嘅奴動人口先唔會滅亡

十年、二十年過去了。
他從鏡子一看，驚覺時光荏苒，兩鬢已花白，前額髮根亦往上移了不少。往旁一看妻兒，她倆依然年輕貌美，只有我變得年老了。

?????

戴套咪得囉

嗰個係SP

正確戴套係咪要吉穿個套？

ok
接受
又唔關我事

意識流

Condom有油會傷害到隻公仔

無記錯佢係郵差

好難捉摸

開心就夠啦

德國都訪問佢

明日香
今日臭

個公仔半個德國人嚟 好似係

人口爆炸時代真係無乜問題，生少啲人。

如果佢現實溝到女洗撚搞呢啲嘢咩

x2. 最後的進化。

講到尾，都係因為溝唔到港女

你食意粉有無聽到

睇錯明日花

在瘋人國度裏，瘋人院係最多正常人。

一聽落覺得有D 痴線，但諗深一層，如果佢咁做，真係令到自己開心，又冇影響其他人，咁佢已經比好多連登仔幸福了

恭喜榮哥

呢套戲就係講個男主角愛上個充氣公仔再同佢一齊生活嘅故事，估唔到現實中都有

垃圾，我唔洗公仔都幻想到個女朋友出黎

n仔黎

第一次見人攤喺到都要咪腳尖

大文豪係你

人生的意義，你已經去到最高層精神價值了🙏陰莖陰莖

......連登啲歪理真係

其實港女堅係難溝

唔中出點生BB

其實冇咩問題 又冇影響到人
佢自己又開心

真愛

結婚係一次買斷嘅叫雞
cls思維

形 = shape
型 = model

「文字工作者」用錯字

呢個detail好多

聽公司有個教徒話話咩跌左落水，俾條繩綁實左遊唔到上水，跟住生死一刻祈禱，見到一道光，條繩鬆左。

佢要嘅係feel

講到尾，咪又係睇錢，睇車，睇樓

佢好慘，個system 停止運作

好撚嘔心唔好再報呢啲垃圾毒撚

有得做喎呢個公仔
加部電腦落去
用siri 語音同佢傾計又得
搵條友live chat都得
ai 吹氣公仔有得諗

House MD s8e17 有個差唔多既人
不過果個人仲廢，追唔到人就走左去整個真人公仔

可憐港女

邊度有得訂？

不求回報，真愛嚟

聖誕襪好似幾靚

佢係香港人咩？一直都以為係台灣

邊位動物台巴打

有咩問題
又冇人告家暴
天氣凍聽朝早先執返上床囉

你點知佢冇鬧人係雞可能連登仇女啲post佢開 仇女仇到心理唔平衡要搵公仔做伴

另一個mary

shinji

一次性交 同 一次性 交 嘅分別